有冇人會記住女上司幾事m到

啲中女本身就on9
但唔知點解早兩日特別燥
下個月真係小心啲

點計法

我都唔識 所以先開個post引玉

更年期仲有M到?

無人要的中女比無人要的阿嬋更可怕
前者仲有m同接受唔到無人要
後者冇m同接受咗單身

首先你點知

早兩日特別燥 所以估計係呢幾日

全部女同事都會mark低
包你唔洗做都年年升職加薪

佢日日都燥咁點計

想中出女上司？

未知生物 報漁農

講得出呢句嘅一定未跟過女上司 你真幸福

跟過都想照中出

只記靚女同事